聽日10:00AM係窗口大聲播願光榮歸hk有冇得諗?

大陸默哀我地播歌jam佢哋

播小鳯姐

都ok喎

改播小鳳姐先

正！

借位

18:45 跪求大家嚟西九送車接力🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀仲有5架囚車未出🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀求放工放學人類嚟接力🙇‍♀😢😢🥺🥺🥺🥺

我會播正統中國國歌同國旗歌，宣揚正統中國反共復國嘅決心

打倒共產黨！才有新中國！

播編號名單同地址

推呢個